# Як можна оголосити змінну у Javascript?
Змінну можна оголосити за допомогою ключових слів var(застаріле), let, const.

# У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?
prompt - визиває вікно з текстом, полем текстового вводу й кнопкою "ОК" "Скасувати". Повертає строку або "null".\
confirm - визиває вікно з питанням й двома кнопками "ОК" й "Скасувати". Повертає булеві значення "false" або "true"

# Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад. 
Неявне перетворення - перетворення без явного на це указання, як приклад явного перетворення - метод String( )\
Прикладом неявного претворення є знак конкатинації "+"\
у виразі "3" + 4  результатом буде "34" тому що відбулося неявне перетворення числа 4 в строку. 
